# TensorFlow 实现前向神经网络

| 作者：异步社区 | 难度：初级 | 综合评分：:star:9.5 |
|:-------:|:-----:|:--------------:|

本次实验通过对神经网络基础的讲解，通过 Tensorflow 深度学习框架搭建了三个分类模型，可以使用户在学完本章后对前向神经网络有大致的了解。书籍教程配套实验练习，帮助您更好得实战。本课程源自异步社区的《TensorFlow 机器学习项目实战》第5章，感谢异步社区授权实验楼发布。

## 课程内容

1. 前向神经网络基本原理
   
   - 人工神经网络
   
   - 神经网络层
   
   - Tensorflow 相关库
   
   - Tensorflow 相关方法

2. 非线性模拟数据回归
   
   - 人工神经网络
   
   - 神经网络层
   
   - Tensorflow 相关库
   
   - Tensorflow 相关方法

3. 对汽车燃料效率建模
   
   - 人工神经网络
   
   - 神经网络层
   
   - Tensorflow 相关库
   
   - Tensorflow 相关方法

4. 葡萄酒分类
   
   - 人工神经网络
   
   - 神经网络层
   
   - Tensorflow 相关库
   
   - Tensorflow 相关方法
